Ceci est le dépôt de mon activité de freelance. Il est en ligne à cette addresse -> <a href="https://w-l.fr" hlang="fr">w-l.fr</a>.<br >
Étant sous licence libre, vous êtes libre de le récupérer et pour votre propre compte.<br ><br >
Il est évidemment constituer de 2 parties. Le front-end, que vous pouvez directement voir en allant sur <a href="https://w-l.fr" hlang="fr">w-l.fr</a>, et le back-office, qui me permettra, à l'avenir, d'ajouter les projets réalisés.